團結啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

而家林鄭佢地想做既係令到大眾同國際社會覺得反蒙面法係有效或者有必要，我地要做既係係爭取六大訴求加取消緊急法既同時，要令佢既蒙面法達唔到目的

點樣會令到林鄭落蒙面法係合理？係好多post入面都講過，冇必要再提，我想信大家都知道裝修係有守則，獅鳥出現係要符合召喚條件，而其他不符既情況勞煩各位幫手做文宣，而唔係係到自暴自棄

我地一直既策略行之有效，只係應該由一區分返去十八區，再集中火力打鄉黑，打政權，比起藍店紅資，賣港政棍同鄉黑更值得我地去清算

林鄭出大絕，證明佢氣數已盡，想同你一鋪清袋，當佢一講同暴力割𥱊既時候，就突然多咗一大堆風向post想大家玩無差別攻擊，同時派出大量二五仔助攻，想製造極端將和理非同勇武分割，林鄭月蛾，我哋係唔會重你既奸計

不割𥱊不分化，我哋既勇武派都係保護市民，剷除惡勢力既正義之師，和理非係勇武既後盾而唔係吊車尾

推

裝飾大好

《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示
1132

自己口口聲聲講:黃藍是政見 黑白是良知
首先我係絕對同意要神獸裝修 做人最緊要有裝修吖嘛
但係神獸裝修到走火入魔 一個唔同意見就衝上去神獸裝修
有啲仲要過程中誤傷隔離街坊 如果連街坊都驚你 仲點做到街坊見到未威者係安心放心 見到綠狗先會驚嗰種情況
唔想話手足好似邊班人咁分別 但依加文革？批鬥？
我心入面係覺得依一刻仲撐政府嘅人係好抵打呀 佢地都係極權嘅幫兇
但政見唔同就獅鳥係咩玩法？
我可以話本身黃/淺黃嘅人都係會繼續黃 唔同意政府做法
但再繼續落去咁唔自制 佢地就已經分唔到示威者係黑定白
到時黃/淺黃都唔同意嘅未威者行為時就真係壽終正寢

你可能覺得我係民意撚 會講依一刻會轉嘅民意係冇用 要嚟者罷就 民意一早歸邊

示威初期我都係咁諗 但依加唔同 我唔會我地會未去到真正反擊見到希望嘅時候就因為自己失誤而被打壓輸咗 我開始諗大局同後果

我會講 民意冇用民意歸邊係同溫層一廂情願嘅諗法 而且係要驚失去民意 冇民意嘅支持 我地行唔到咁遠
冇錯 知道政權黑暗嘅人係唔會變 所以我話我可以話本身黃/淺黃嘅人都係會繼續黃 唔同意政府
但唔同意政府同支持未威者係冇必然關係
簡單講 歸咗邊嘅民意未必全部都玩核彈都唔割
希望大家做野前可以諗下個正當性 黑警冇人撐就係冇正當性 我地口口聲聲打住公義旗號 我地反對緊人地做嘅野 無理由自己去做

講咁多只係想講 請唔好忘記仇恨 但唔好俾仇恨支配 保持理智行事 仲有10日就到人權法案 我唔想輸係仇恨